得我覺得50M夠阿仙奴洗嗎?

首先放棄晒聯賽前4、足總杯之類，以歐霸做唯一目標，咁單線作戰人就唔駛多。
必放棄球員: 黑B、梅斯、卡SO拿總之大家都知道廢/長傷個D
加埋都已經有60M
買幾個英超球員係唔夠，但法意葡超南美個D咩明日之星1000萬都有
意/法/葡中堅同防中各一個約20M、兩個10M明日之星，4個人夠數了

只要西維爾輸左最後一場西甲無歐霸打，有OZIL,MK,OBAMA打歐霸仍然有大機會